連仔肯定密謀緊將波台隔絕於其他台

把我地波台手足撚完而家條氣實谷住谷住，等陣借D 連粉既「民意」就可以一次過封殺波台

實借D意話有見波台外會員不適於「波台」文化，所以新增XX功能才能大家有更愉快既瀏覽經驗

實際上就係想打壓異己

之前岩岩到步就話要搞咩5p filter
除左方便佢打壓人，真係阻止到D 5P咩

講左咁撚耐D 5P交配POST 就唔撚理，日日就出黎扮大方扮搞笑想捧d admin造神

連仔入黎講兩句丫

睇佢尋日入波台話自己 係掃地會長 俾人撚就覺得過癮

最好成個波台 bam9咗佢
真係好撚煩

留意到呢個post個d都唔係波台手足

獨立波台 其他台＝中共

你班on9仔有咩貢獻? 抗爭左d咩?
除左日日嗌返舊登 5p字 小圈子圍爐取暖
仲有咩用?

你理撚得我地做咩
唔似你班弱智咁日日扮正經周圍俾人撚就得啦

Ching ho ball

仲有做厹呢

班左膠嗌咩就唔關我事

日撚日扮正義屌波台，你老母感情台一堆真5p 一堆交配po 就唔撚敢屌

死撚開啦弱智仔

冇野搵呢啲講
你班盲撐狗仲有冇其他野講呀

係望到你地都覺得柒到冇眼睇

睇你地認真但又一事無成仲好笑

你班傻西幾時返舊登呀

admin 入 取消波台

喂老友下次講野前用下腦，你取消波台我咪入其他台囉，做人咪撚咁弱智先得架

Ho ball

你瞇埋眼咪睇唔到波台D PO囉傻閪

等嘅傻閪返去老母閪度先

條友舊登打手黎，有咩理由無啦啦叫人番高登

你地入其他台講唔關事既野咪bam曬你班傻西囉

咁撚恐怖呀

波台獨立

出面班新會然巧惡= =

學術台D PO好多都唔關學術事架喎，原來連仔選擇性執法?

5毛

去到新地方就想劃地頭扮大佬

而家都ban得班波台友啦

連仔大人有大量，我知錯了

Ching唔好report plz 唔想比人bam

爆谷仔你未夠18歲既話可以檢舉我喎

連仔整得波台filter，下次就係政見filter，話語即權力，要打壓異己話咁易

連仔睇到呢個po已經唔知點好，竟然俾人踢爆自己既計畫

如果要整就一視同仁，整埋星底整埋KPOP整哂全部，唔好陰陰濕濕得把口講言論自由

出埋審查系統等你批准先開得PO啦一係

垃圾，牙租甘on9都唔會諗住封鎖波台啦

其實波台果班至係廢老

睇波台手足撚狗真係好好睇

波台屌打cc台

唔好咁喇
班友塊臉谷撚紅哂

屌 波台狗又俾人撚

你係爆谷仔好朋友黎架喎

好笑 你自己又有咩貢獻呀？

笑撚死，唔鍾意你又入黎托柒呀

波台已經唔係以前果個波台

ching系米有咩5會??兩條友都系我泥

變質了...撐你

ching又撚狗牙

討論氣氛
冇波台你地又討論到啲乜牙
定係波台阻止你地鍵國

鍵盤戰士

好快有個function係block哂成個台既post